有無巴打做洗衣鋪？ 洗完既衫揚幾下會有由室溫變微暖？

有無巴打做洗衣鋪（ 非自助式）可以解答一下？
啲衫由洗衣膠袋拎出黎果下係室溫
但揚幾下就會由變微暖
棉質衫最明顯
唔算熱但人手感覺到明顯有分別
發現間間都係咁
會唔會係有乜嘢藥水接觸到空氣就會發熱？